就在拖船最初將船尾擰鬆幾個小時後，一些新聞媒體報道說，強風將其吹回了運河205米南段的卡滯位置。阻塞蘇伊士運河的巨輪是如何被釋放的：挖泥船、拖船和滿月時間2021年3月29日
這一破壞似乎導致該船被楔入運河的側面，船頭緊靠東牆，船尾楔入運河的西牆。一艘船是怎麼被困在蘇伊士運河的|米里亞姆·伯傑，Júlia Ledur，亞當·泰勒| 2021年3月26日|華盛頓郵報
斯特恩說，他和其他議員希望恢復公眾對所有機構文件的訪問。加州的石油公司遵守法律嗎？即使是監管者也常常不知道|珍妮特·威爾遜《沙漠太陽報》2021年3月22日出版
斯特恩寫道，它們甚至可能根本不需要宿主恆星，可以存在於從它們的星系中噴射出來的遊蕩行星上。地外生命可能隱藏在我們銀河系內部的海洋世界中|傑森·多里爾| 2021年3月21日|奇點中心
斯特恩在他的報告中指出，與外部海洋世界相比，內部海洋世界有幾個優勢，因此，如果它們是共同的，那麼我們在宇宙中孤獨的可能性要小得多，但要證明這一點可能要困難得多。地外生命可能隱藏在我們銀河系內部的海洋世界中|傑森·多里爾| 2021年3月21日|奇點中心
他向馬洛·斯特恩敞開了關於音樂、好萊塢等方面的大門。伊德里斯·埃爾巴（Idris Elba）與埃裡克·加納（Eric Garner），《我的曼德拉》（Mi Mandela），並將雜草賣給戴夫·查佩爾（Dave Chappelle）|馬洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野獸報
佈雷斯在霍華德·斯特恩的節目中談到了科斯比的故事。世界是如何對比爾·科斯比（Bill Cosby）產生影響的：每日賬戶|斯科特·波奇| 2014年12月1日|每日野獸
但歸根結底，作為一名州長，你必須嚴苛，你必須做出一些決定。Wyclef Jean與Lauryn Hill、Yele海地之爭和Chris Christie | Marlow Stern | 2014年11月20日|每日野獸
我喜歡在專欄的結尾用一個潛在的政策修正，一些建議的行動，或者至少是嚴厲的指責。共和黨各州的熱門名單：墮胎、工會和希拉里|南希·卡弗| 2014年11月18日|每日野獸
在媒體的強烈反對下，鄧納姆決定出演開場白，不出所料，一切都被原諒了。白人女權主義者最終會拋棄莉娜·鄧納姆嗎|薩曼莎·艾倫| 2014年11月4日|每日野獸
當他把大雷金納德放逐到南美洲時，他對自己的兒子進行了嚴厲的審判；但他有他的美德。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
她的船尾朝著他，他看到的只是一個諷刺的傳說，“治癒你的玉米。”阿里斯蒂德·普約爾（Aristide Pujol | William J.Locke）的歡樂冒險
當它走近時，原來是鍾，揚起了帆，小妖精得意地坐在船尾。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
當他閱讀時，臉上露出驚訝的表情，然後他的臉變得嚴肅而冷酷。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
當路易斯帶著一顆離異的心嚴肅而冷靜地說話時，沃頓變得前所未有的與眾不同。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特